CSL 家庭PLAN 就黎完約,有冇出機PLAN 介紹

出機PLAN 又好,齋上台又好

又俾CXL呃咗嘞
月頭續約279 10G
今日朋友續約如218 8G
黃昏經過弼街火車站出口 街站198 8G
真系頂佢唔順

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan